city asso interview有冇咩要準備

我嗰科係工程，佢話預計in 15分鐘，有冇有經驗人士可以分享下，而且呢一科三揀一我想揀bse，有冇咩嘢我可以預先準備下

帶齊手手腳腳

dse已經唔記得帶腦，今次記得帶埋個腦去

要識呼吸

見到say hi

呢科 有眼耳口鼻就入到 你如果夠分嘅 唔去面試都會收你

不過 入到去讀唔讀得掂 就另一回事

英文
自介
之後介紹下建築物啦

個陣我9up，講完IFC就冇下文，結果都no offer

1091 interview就算鳩數，準備嚟都晒鳩氣

I go to school by bus

師兄有經驗？

想考牌，電工C牌及工程師，亦唔介意落地盤，師兄有咩見解？

聽講一開始會比紙你填想入邊個major 然後分返嗰個major嘅啊sir見你 最好瞭解下你想入嗰個major係讀啲咩(city個網有)

準備定一分鐘自我介紹

有機會係group in，通常會有啲關於建築議題，叫你討論下講下意見，自信少少敢講已經ok

最後完咗會問你 仲有無問題想知

諗定一啲問題問下(eg.呢科升學/就業前景) show到你對呢科好有興趣就得

利申：無in入咗 讀緊bse

填完form帶你上去 自介下
我之前做bse helper 問下你點解想讀呢科
對呢科知既野有幾深
指下呢間房有咩關bse既野（電啊燈啊花灑頭啊wifi 電話線冷氣之類）
當年in我果條友順便講埋成個課程大綱

利申 已上岸

錢
垃圾學校有錢就收

嗰陣時師兄幾分

interview之前要填張紙，用大約100字英文自我介紹，唔知依家重有無

見goop升學講好多人好詳細講晒話要著smart causal咁 想問係咪真？

city呢科收15-16分 其實唔去in都入到

準備好become another person同delete some of the others

過來人答
有手有腳 5條2就收 上年最低收10分

勸喻：唔好讀任何JUPAS sub-degree

老實講 我有報 但我無去in 都有offer wo

跟分收 好多人唔揀或者reject offer
所以呢兩年好多低分或者冇底又讀唔到入咗去
攪到班lecturer背後屌哂鬼

利申：親耳聽到